.. _index:

Добро пожаловать в документацию сервера электронной торговли Elastic!
=====================================================================

**Назначение сервера:**
-----------------------

Сервер электронной торговли Elastic является системой управления:

* товарами
* складскими запасами
* ценообразованием (поддерживается несколько механизмов цено-образования)
* электронным товарным каталогом
* заказами товаров (услуг)
* статьями-описаниями товаров (услуг)


Сервер способен к работе как в качестве единичного приложения, так и в качестве распределнного кластера (опционально)
В режиме кластера сервер реализует работу с общим на неесколько точек продаж розничным складом и некоторые другие
возможности


Сервер имеет расширяемую систему управления лояльностью покупателей, для чего позволяет подключать одну и более
бальных и/или скидочных дисконтных систем


Сервер несет в себе систему управления движениями документов, позволяюую гибко подстроить сервер под нужды конкретного
предприятия без изменения исходного кода сервера


Сервер может являеться основой для реализации таких решений как "интернет-магазин", "кассовый сервер",
"сервер службы поддержки" и многого другого


**Чем сервер НЕ ЯВЛЯЕТСЯ:**
---------------------------

Сервер электронной торговли Elastic НЕ ЯВЛЯЕТСЯ самодостачным коммерческим решением: любое решение должно быть
реализовано Вами самостоятельно как приложение на его основе. В частности, такое приложение должно самостоятельно
реализовать разграничение прав доступа к данным в соответствии с бизнес-ролями. Однако сервер дает возможность
разработать такое приложение в кратчайшие сроки


Сервер электронной торговли Elastic НЕ ЯВЛЯЕТСЯ полноценной товароучетной системой и в частности,
не реализует какой-либ дисциплины списания товаров: предполагается что для этой цели Вы будете использовать
совместно с Elastic какой-либо back office, например 1С-Предприятие.


**Содержание:**
---------------

..  toctree::
    :maxdepth: 1

    install/install
    system_architecture/system_architecture
    modules/modules



Индексы и таблицы
=================

* :ref:`genindex`
* :ref:`modindex`
* :ref:`search`
